Proyecto creado y autorizado por Víctor Gutiérrez Rubiño, alias Gurrubi

Nombre: ProyectoJava

Descripción: Este proyecto se encargará de realizar operaciones mátematicas básicas

------------------------------------------------------------------

Ultima mod. Realizada por Víctor Gutiérrez Rubiño

Se creó la clase Operaciones en la cual estan los métodos de Sumar, Restar y Multiplicar
